你哋暖爐個插頭會唔會熱？

開咗耐咗個插頭有啲辣手，2000w，會否燒？

正常唔會發燒 個暖爐邊到買

唔知邊間鋪仔，牌子係Whirlpool

正常插頭有fuse
有問題會先燒左粒fuse 先

少少暖就正常既
如果係熱到辣手
睇你本身有無用轉插先
同埋個電掣係咪駁拖板又插埋其他高耗電量既電器
用電太多唔夠推咪會發熱

最好呢啲高耗電量既 一個電掣插一個電器好啦
如果唔係好易燒fuse跳電 到時仲煩

已直插

咁本身係電箱拉電線果陣有無分線俾其他插掣呀？

唔識睇